對唔住已經屌到好攰

我指用把口屌啲狗
根本入面大量公安
聽唔明你噏乜鳩

今日有單車皇天擊殺好撚感動
再次見證見到隻狗係驚到仆街
可惜扔佢唔死

坦白講一架單車落黎勝過千句屌你老味死黑警

一句講晒
各區開花 處處陷阱

精彩

I GOT THE HIGH GRAND

各區開花
全民擲物
陸空夾擊
殺狗無罪

好似無乜傷咁既, 點解唔中頭

你諗吓如果個衝力係五樓扔落黎？已經可以死

唔同意根本入面大量公安
最多都係7:3比例 根本港狗不嬲都好撚賤

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

唔好話掉單車 天橋1人1雞蛋都夠

好多共享單車比大家掉

磚頭、鐵、單車、花樽、石頭
3樓以上跌落黎、下面成堆狗根本可以收兩三件皮
班狗依家是無忌憚企係條街
就係知我地乜都唔會做只識屌黑警老母
又唔係真係有人去捉佢地老母綁架佢地wor

所以就係話點解條友無乜傷咁

不要說黑社會 試著說擲單車

可能食得唔太應或者唔夠高掉落黎
佢地個頭盔應該高防

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

其實一路車野落去呢招好屈機
車唔中都嚇佢地鳩宿
黃大仙幾個月前已經用緊
但記得做好隱瞞先行動

利申高空擲物好危險

陸空夾擊之後係必需

屌係無用
一人一個玻璃樽都收佢皮啦

一個字..好!